點睇彭佩奧呢條tweet？

D玩具幾幸福，未到狗也不屌嘅地步